有冇人係好憎自己老母?

講起我呢個老母
敗晒老豆畢生積蓄
仲爭落成街貴利數耐唔耐就有收數佬上門都算仆街
害到屋企冇晒錢之餘而家仲搞撚到要喺屋企對住門口個位裝CCTV
我老豆早前話佢仲喺度嬉皮笑臉嘻嘻哈哈
全無悔意
完全覺得自己搞到屋企冇晒錢借貴利冇錯
幾年前老豆有病仲因為佢敗晒屋企D錢冇錢醫害我同我細佬要借財仔
而家我有時提起呢D事先發現我老豆原來係一D尊嚴都冇
身家比人敗晒er都唔敢er
叫我算數之餘仲要不停合理化個仆街老母敗晒屋企D錢同借貴利嘅行為黎幫佢講好說話
彷彿我老豆就係暗示呢句說話比我聽
「係呀! 你老母佢係敗哂我成副身家又借貴利呀, 不過我係攬佢, 你吹咩?」
面對呢個咁混帳嘅家庭
我到底應唔應該搬?

咪由佢地攬住死囉

已經由佢地
係諗緊幾時搬
搬去邊度住好

唉
樓主想做周凱亮2.0?

有能力早搬啦
唔通裙腳仔就係孝順咩

如果唔犯法嘅話可以考慮

香港點出一個孝順既裙腳仔？

搞生意定賭錢搞到要借人咁多錢？

只有我老豆先知
佢一直唔肯講

唉
晨早想搬

仲要諗？一早就應該要搬走
呢d人屌唔醒

承巴打貴言

如果你藍你父母黃就有機會

有冇諗過用武肺攬炒

同佢溝通下

冇

唔啦

你老豆 可憐之人必有其可恨之處

慘
一個戇鳩已經好難頂
仲要兩個都咁撚戇鳩
希望樓主係負負得正既產物啦

有D,生到自己皮膚差
最近仲周身痕

唔溝通就咪出po啦不孝子